點解要正面衝突？

學尻藍絲係各區地鐵站見到類似既人就hit and run

蠢囉on9

同直接送頭冇分別，講完
跟住有班人話打途人點算？ 人地話左時間地點集合，點會有途人呀？

以後請帶刀出街，反正而家雷射筆都當武器，直接攞刀hit &run，
黑警唔拉人，就由我地去教訓呢班仆街
手足比人打到手骨盡斷，就由呢班人還

因為有班潔癖撚會即刻割蓆屌人打途人
果啲唔撚係途人，係敵人呀

記得敵進我退 be water
美國民主人權法要10月底左右先可能通過
依家係中共急, 唔係我地急
咁多挑引分化失敗post大家諗下係咪1毛出既
我地要be water, 長期戰阿

相信前線

打藍絲攞經驗升lv

「快，打，走」圍是沒有用的，夠打就打，不夠打就走